藍絲禁中意抄人 但未見過佢抄呢樣

歌又抄你 行動又抄你
又唔見佢抄人支持被罷食嘅商店
比藍絲搞嘅店 黃絲日日去支持仲食到無曬貨
比黃絲罷食嘅店 藍絲0行動

證明左咩 證明左藍絲都仆街 一個二個都為錢
出街食飯禁撚貴 D藍店又唔減價
你搞遊行就死都去 有錢收禁開心

係d藍店on9 以為講句撐警 就會食到你冇貨
咪自作多情啦

做生意一係唔表態
表態係藍嘅真係倒自己米

佢哋都有特登支持藍店囉

放工經過九龍塘站黑心西餅，咪又係排隊排到門外買包，雪櫃d西餅都清到六成。

目測排隊ge無後生，起碼40up。

冇錢收wor
仲要自己出錢

唔係好叻好勁好團結既咩
大陸有13億人口，一人一蚊都賺到你班藍店偷笑啦

參考中國人反日反美

網上面d藍絲根本唔存在，你叫佢地點出現?

無人食就無可能 藍絲會買 所謂中立都會買 但禁耐都未聽過食到無曬貨

為人民幣服務有錢自己收埋
完美反共產主義 嘅共產國家

又係wo 全部都起牆入面
有錢收先死出黎

可能有人平賣餅咭呢
啲西餅細細舊廿蚊個，又唔係特別好食真心唔會比錢買

食美心 藍絲D貴價垃圾 不如收埋D錢自己煮

岩呀 撐警分分中間店自己仆街跌爛曬 仲比警察送2粒tg整臭間鋪

推

D款仲要幾廿年無變過

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

但會打畀食環篤黃店

靜靜地贏啦屌

廢老個個三高糖尿，幾可會出去食呀？
恐怖份子自己有飯堂平過出面街，會出去食飯？

扣除呢兩大群組之後真係冇幾多個人剩...

藍店都唔方好食啦
你睇下銀龍, 味皇唔講政治立場本身都係冇實力
執柒左佢就岩

藍絲通常都自私,為錢
要佢課金,不了

咪又係抄人打

屌，洗鬼。佢地會出錢就奇
每次買野送比黑警同撐警活動都claim公數
無錢收都未見過佢地死出黎